痴鳩線，沙田站勁多阿嬸係到派文匯報

不過好似冇乜人攞
叔叔嬸嬸可以扮下幫手派
攞返半疊掉落垃圾筒

藍田站派大公報

幫下佢哋手啦 一次攞幾份去回收

應該區區地鐵站都有
利申:今朝葵芳見到派大公報